肥佬黎有冇資格攞和平獎

創辦報社獨抗獨裁政權，絕不跪低。
照李怡所講，黎智英就係為自由犧牲的殉道者